【公告】曼聯球迷放假指定動作！！！

朝早起身: J 連迪路夫紋身圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅魔！
睇番98/99三冠王珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到歐聯反勝階段走火

lunch搭水晶觀光巴士食lunch
慶祝今季脫離大巴足球，食一餐贏一場，聯賽38連勝指日可待

下午剪新髮型扮普巴，練琴扮山齊士，開電腦J碧咸/費格遜/蘇斯克查/雲佩斯

J完換曼聯(作客)波衫落街，買架雪佛蘭(曼聯sponsor)，揸到扯扯地。

晚飯係全日重點，著住全套曼聯波衫波褲，手持Manchester United F.C 頸巾，去尖沙咀Manchester United Restaurant Bar，大唱會歌共20202020次，20字=20次英超聯聯冠軍。

晚上安然跳上曼聯床單睡床，準備夢見全隊曼聯職球員夢遺！

計劃了照做了得到了 時間卻太少

11點食飯一定夠

猁迷每日都做嘅野 都做左成30年

好尷尬

詩朗 好久不見！

認錯人😅

好似係 ＳＯＲＲＹ

波台狗之日常

又 bin

要你打咁多字反曼辛苦哂

如果曼聯拎左20次英超冠軍
咁利記都拎左18次英超lu

英超聯 包撚埋頂聯賽

享妹記得我？